assignment內容淨係做一半， 會肥佬嗎

好討厭自己 該死的deadline fighter

乜大學嘅乜科? 有學店40分就合格

重得閒上連登
抵啦垃圾

呢份嘢50分 另外一份50分
而家呢一分淨係做一半， 我當25分再打個折 頂多咪十幾分 另一份係要二十幾分

利：學店

deadline已過 無能為力

下個sem交番同一份

*你

兩個選擇 一退學 二下sem讀過啦垃圾

唔做照A

遲一日扣5% or 10%
大不了咪鳩做埋個半 遲一日交

多謝你

我試過只做一part就俾B+我

咩科功課呀？

乜q嘢學校呀

唔重要

做一半姐係100分滿分最盡拎到50分啦 咁你做果一半拎到滿分就可以岩岩好合格

Assignment 唔係交返上年師兄D source 咩

利申 埋大

邊有可能滿分

我呢個一年制 唔知邊度有師兄

咁咪答左你個問題囉

問題係我嗰一半都冇可能滿分呀嘛 又唔係中學小學 邊有滿分

姐係話你肥梗佬呀屌

合格係D?
大學正常好似大部分都40分拎D

source